有無人平時鐘意整雞蛋生菜蕃茄三文治去野餐？

首先，味道非常好味
其次，價錢都十分平。

我起外國旅行果陣成日都去超市買料自己整，坐起公園吹下風又一日。
用唔曬果陣就收入backpack，坐長途車果陣可以繼續食